天水圍果邊有咩好食（頌富/天一果邊）

Magic touch

喺邊架

嘉湖呢？

我去左天一

頌富fusion 個層 優品360隔離

食咩架

KFC

壽司

凍冰冰
我要食暖笠笠大大件果D

貴價版爭鮮

貴

銀座行去新北江係咪好遠？成日聽人講新北江好多正野食

咁用料的確有好啲

食過 得隻雞翼好少少 辣殺嚟

All 狗飯

咩鋪頭入親天水圍都好食都變垃圾,
唔知係咪人既問題

你搭輕鐵搭到去西鐵站嗰度唔好落車
再前兩個站就到
如果你行去就好遠

不過銀座酒店個自助晚餐啲甜品好正

有幾遠，慢慢行比到盡都係15分鐘以內
反而搭輕鐵去到西鐵站再行返過去隨時慢過行

你請我

你有冇去果到做gym
我喺果到做gym

10分鐘左右渣wor

10分鐘仲唔遠

冇 因為肥仔係唔會做運動

不了 因為要札炮儲錢請女神去食半島自助午餐

唔好啦

女神》欣宜

轉左工？！

冇呀，本來走都係留

認真 唔好食咁多 好乾淨

我間中會去食

天一圍屋 粵珍薈以前ok但而家差左
頌富就…

行過去10分鐘都唔洗喎

果間酒樓好正呀

吉野家

間酒樓轉咗手，就快開名門

天一間酒樓轉手?
係又好啊 緊粵珍薈難食到on9

我覺得好好食 唔好轉啦

輝記

成個頌富二期都不了
食返吉野家算，反正質素

反而天一間富臨韓國野ok

垃圾吉野家

上大陸一定係食野味狗肉煲

廿蚊下午茶有飯食，仲想點
今日食完間韓樂，成41蚊
份量差不多

新北江部份食店>俊宏軒對出部份食店>>吉野家>>屎>>>>>>其他食店

唔記得講唔計天一，未去過

壽司款十隻手指數得曬，垃撚垃